有無ching去過瑞典exchange

去一個sem
住個方面大約幾錢到？
另外係咪可以apply個邊獎學金 大約有幾多錢

EMA2其實咩人先apply得